有片！19歲男子性侵未成年少女 被判公開鞭刑146下

印尼亞齊省本周四再度執行鞭刑懲罰，一名19歲男子被控性侵與猥褻未成年者，遭判鞭刑146下，這名男子雖然一口氣完整接受146下鞭刑，但他被鞭到一半時，整個人已經不行，甚至倒在受刑台上。

19歲男子???
阿叔咁既樣

屌完先比人鞭點都好過冇得屌既毒撚😓

幾抵玩 有冇人想移民啦

鞭刑好似算係酷刑
會鞭到皮開肉綻
新加坡鞭廿下落屎忽到都兩個月坐唔到
呢個唔敢想像

咁輕手，新加波馬拉勁好多，打幾下屎忽開花。

判咁輕

有冇片

19歲

咁點痾屎

又唔係鞭屎眼 應該冇野
會去踎廁痾掛

一痾就爆傷口

5下都隨時無命啦
146

好撚假咁撚樣 人地打屎忽佢打背脊

睇落好似算輕手，不過164下換屌西又幾抵

輕過細個比老母衣架打

唔係新加坡啊

屌，細個時我阿婆打我仲大力過佢十倍

東亞齊省司法官員阿拉維(Ivan Nanjjar Alavi)表示，男子所受的146下鞭刑，算是極重刑，當局也希望藉由重典，來達到嚇阻、治亂世的效果。另外在同一天，一名40歲男子與21歲男子也因為和未成年者性交，被判鞭刑100下。

On9衫都唔撚除做戲咩屌垃圾鬼國

冇插入先公開俾大家睇
真老強罰重好多

老成到咁？19歲

亞齊

你話四十幾歲我都信

Feel唔到有幾痛

咁流既好似

垃圾落後蟈家溝下女扑下野都唔得

屎忽好似痛好多咁

正正經經比錢啦...錢換皮肉苦

拜登要鞭幾多下？

如果個國家嘅法律制度係可信同有法治，我支持引入鞭刑，因為有啲仆街係唔打唔得

呢隻鞭應該無新加坡咁勁啦

香港引入嘅話又係俾啲狗撚化候生仔

唔係掛，無插都百幾下？

所以咪話法律制度可信同有法治係前題

鞭佢條賓州仔啦
鞭屎忽 邊有用

係囉，咩唔係打屎忽架咩？

好多年前香港都係，聽啲上一背講，打到出晒血，邊楂藥水邊繼續打

坡狗真係
明明作為發達國家仲用啲咁原始嘅體罰
同啲非洲伊斯蘭國家一樣

據悉當地在今年已有超過100人接受鞭刑，而鞭刑制度也經常被人權團體所詬病，包括國際特赦組織在今年初一度譴責，鞭刑是極度「殘酷、不人道與侮辱」，更指責亞齊省政府在疫情期間仍然執意執行鞭刑，「對所有群眾造成更進一步威脅」。

連登仔頂到幾多下？

點解唔斬佢146刀？

印尼呢隻睇圖都只係普通藤條，新加坡嗰隻真係用隻特製嘅鞭

坡仔係笞刑

另外在同一天，一名40歲男子與21歲男子也因為和未成年者性交，被判鞭刑100下。

血都冇滴

hi下咋喎

示意圖

新加坡果隻笞刑第四下必暈

亞齊行伊斯蘭法

嗰啲仆街係抵撚死

係咪知道要拍片就扮下野？血都無滴，按摩都嫌細力！

未成年啊撚樣

咁強姦會點？

齋肉重要咁多脂肪

石刑

即係用石頭掟死佢啊

有片，去

太唔人道啦

宮刑算啦

香港又唔係回教國家，有咩需要行酷刑?

好古老既刑罰
鞭爛個屎忽 坐都坐唔到

過多百幾年難講

好流喎，新加坡嗰啲幾下已皮爆肉爛，之後條鞭不斷喺你啲爛肉傷口位拉扯

點解我覺得好似好輕手 我以為打藤果隻咁 心諗幾野都死 仲百幾下

放個靚女喺佢前面引佢扯旗
然後一嘢轟落去

收買咗打手啦肯定，隨時衫入面有墊